「8月5日罷工」 利 vs 鏝 3

1001開post啦